跌左波飛一問

起馬會買左串波飛，行行下摞出黎睇發覺唔見左。
有冇巴打試過唔見波飛
我知我柒，但點先可以摞翻？

推